C朗堅做嘢！戴巴拿過曼聯成數標升

距離轉會窗完結唔係仲有好多日，但曼聯領隊蘇斯克查話，希望於英超開季前，仲會有1、2張新面孔加入，其中哈利馬古尼入魔成數極大，如果仲有保羅戴巴拿加入，魔迷必定興奮到爆！據意大利媒體報道，戴巴拿於祖記球員Whatsapp群組問C朗，究竟應唔應該加盟紅魔鬼，C朗嘅答案非常肯定，就係「如果你成為真正冠軍，一定要過曼聯」！

今年25歲嘅戴巴拿，質素毋庸置疑，打10號位又得，打正前鋒自己爭取入波又得，係球壇少有嘅堅巨星，而且佢又極具星味，曼聯如果真係買到佢，對市場行銷都好有作用。戴巴拿現已返到祖記訓練營，據講佢亦唔介意入魔，故就向C朗詢問意見。

曼聯令C朗成為真正巨星級人物，佢對曼聯好有感情，佢認為戴巴拿如果要成為球壇真正巨星，就要過檔曼聯。C朗於球壇、喺祖雲達斯極有影響力，呢次咁答幫晒曼聯加分，唔知戴巴拿會唔會聽佢忠告，來季成曼聯爭取佳績呢？

阿朗真係好毒

點解兩位球王都貢能憎佢

仲衰過之前個啲網上流傳錄音/msg
圖都無張 屌

牙朗搞到佢要走喎

依季都唔少小動作啦

牙朗係咪唔鍾意戴bra拿

戴bar啦身體要再強壯啲先得，依家太薄，易甩波，對抗性都唔知應唔應付到英超

我要罷工

點解咁傻，近幾年去親曼聯都無好下場

曼聯已經有山神

大衛施華身體要再強壯啲先得，依家太薄，易甩波，對抗性都唔知應唔應付到英超

馬達身體要再強壯啲先得，依家太薄，易甩波，對抗性都唔知應唔應付到英超

so7都算 dybala似係俾祖迷同意奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無蘇亞雷斯美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

連加特first touch好過dybala

想問下曼城班人好強壯咩

叫施華，馬達打前鋒睇睇

能夠比二大球神針對都係一種榮譽

50萬一星期 無好下場？

戴巴=祖記小花

大巴拿應該同莫拉達差唔多下場

吹奏完一兩季
之後就當你殺父仇人

咩冠軍先?
歐霸冠軍?
牙朗唔想有人同佢爭位姐

是但啦，阿朗筆錢都未用晒

意大利都係用whatsapp

阿古獸身體要再強壯啲先得，依家太薄，易甩波，對抗性都唔知應唔應付到英超

阿古獸得確夠晒強壯

Fact check 左未？

夏薩特身體要再強壯啲先得，依家太薄，易甩波，對抗性都唔知應唔應付到英超

唔怪得要去閪超哩d 下等聯賽

牙朗成名係有費蛇教再加曼仲算係全盛期
而家係蘇蛇教去曼連做乜9

究竟c朗係憎佢定曼聯？

歐霸少強隊
走線奪冠

要成為真正冠軍去獌，自己走左去鍠

無C朗既鍠
等同垃圾一樣

鍠 3:7 馬體

家陣幫人搵埋下家

忌材

全世界最撚閪既球會

亞軍停人質素再高都踢唔掂19000
你睇華朗同天使

應該好過lukaku

牙朗

牙朗想de ligt去祖就會開聲叫人黎
今次唔開口留帶巴拿

牙朗鍾意LKK

同ozil差不多實力

好慘國家隊有美斯佢冇得踢
之後球會又被阿朗踢走

靚仔

繼續吹.jpg

睇下鏝B華大隻到

去到曼就畀女飛
唔通叫好下場咩

牙朗咩事貢能憎阿根廷人

最佳草皮

記者入左祖記whatsapp group?